[木狗放大假🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [341]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入 doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

樓主PO霸

請大家相信木仔

為左延續PO頭朗隊圖而出一分力！

新po霸 仲要擺朗隊3張gif 何德何能 果斷負評

過隔離拖肥PO飽佢啦

buy people la dnlm

"If I was a manager I'd ask to sign him as well."

Brazil coach Tite is not surprised Jose Mourinho wants to bring Fred to Manchester United.

朗隊都反 屌你死出去啦

J仔入左最後名單

要迷朗隊過隔離愛華頓啦

咁要迷C 朗就死去賤種post 啦
呢到成日叫咩春

我地好似有20m回購條款

冇尼恩哥蘭真係on9

J仔

講得好

唔好阻住人發達

20m 我寧願要返朗隊

買番黎執波

Martinez

買返黎踢右翼

阿fred簽到未

跟住嗰句係咪你個名?

企門口賣pizza

系, 一齊躝

J仔入到23人
希望有機會出場

Mertens根本唔岩打右邊

個日場友賽打得唔錯，你一定要成材呀

Mertens 根本就好勁 但攻中位/前鋒位/左翼又冇得佢踢

世三 mertens 卡拉斯高
之後先數到chadli J仔
比利時人才多到呢

沙迪利條廢閪都有份

2年前歐國杯都係咁jer架

Diogo Dalot arrives in London ahead of completing Manchester United transfer #mufc

馬天尼斯教波好過莫狗少少既 8強應該有機

加利佬

Man Utd are monitoring the situation of Mateo Kovacic (Real Madrid). #MUFC

又想幫ddg執行李？

投降吧我沒有辦法

ddg已經執好晒，世盃完直接飛去馬德里

比連特今季成為了曼聯的邊緣人物，他僅僅代表曼聯出場17次，攻入1球助攻2次。據悉，在國米攻入歐冠盃聯賽後有意引進比連特。

在今年夏天的轉會市場中曼聯相繼與辛度，費特和米連高域傳出消息，無論是在邊後衛以及中場，比連特幾乎都不會在曼聯獲得位置，他已經成為了球隊的邊緣人物。比連特與曼聯的合約將在明年夏天到期，在不續約的情況下曼聯會選擇在今年夏天買掉比連特。

《意大利足球》消息，國際米蘭在攻入歐聯聯賽後有了更多的預算，他希望引進比連特補充自己的陣容。現年28歲的比連特可以為國米補充歐冠盃經驗，同時他有著打雜的屬性，可以打多個位置。比連特沒有世界盃任務，他有更充分的時間參加球隊季前訓練。

上年出多10m買派利是 就唔洗買完山狗又買bale

比多D錢補鐘考牌,就唔洗考完一次又一次

Man United do NOT want to sell Paul #Pogba this summer: José Mourinho has decided, he doesn’t want Paul to leave the club 🔴🇫🇷 #MUFC #ManUtd

反妹又輸

再俾多D錢去駕院, 就算再鳩都考到牌

打個邊爐$220 猁狗哈哈笑

牙FRED到左Carrington

Fred will be a Man United player by end of the day. Will be a massive upgrade too our midfield. Fred will bring football back to the midfield at Old Trafford. #mufc #fred

乜撚都like

Fail medical

講真J唔落Fred

Yes 馬廸死開d

牙Fred真係好Charm

曼world cup XI真係岩岩好有11個 仲要9成岩位

吹牙

迷giggs洗唔洗去威爾斯

fred 成個柒頭咁 好在唔係阿sir教 唔係又變下一個藍天臣 雞巴臣

咁猁迷咪要一車車運去做isis？

退休都唔比

架Benz 好柒

迷rvp要去飛燕諾

同樣道理反朗隊就要走？乜撚野邏輯黎

唔係曼聯退休既legend 唔迷得
Beckham Rio Vidic Evra

到時做到野無得你唔j

利申對呢條友無期望

歷史第一人都反
同反Giggs Cantona 費sir有咩分別

笠臣典算

牙Fred除左個名同我地香港之光牙Fred一鳩樣之外仲有咩好J

Fred will bring football back to the midfield at Old Trafford......

今季係咪行翻敢師鳩猜呢條舊路

冇期望冇失望

50m歐真心貴到on9

正確d講 唔迷亦唔反 ching們硬係要老屈人反 淨係想講朗隊一張圖夠 費sir 摩佬都係一張 傑史長老冇圖 卡神冇圖

對木狗失望

唔撚J就咁 純工兵 慢慢俾摩佬撚掂

Sane落選德國23人

下

陰鳩公

輸比Brandt

第一個哥狗教都入唔到世界盃
輸俾draxler Brandt

.

有睇德國就知佢太獨食 路維唔鍾意
德國打開整體

講緊國家隊個幾場only

macro reus終於有 希望挨到分組賽出

成隊波去哂

成班都淨係睇曼城既sane
sane係德國一場好波都冇 上場直情廢撚到仆街
雖然應該係5050選sane 但選brandt明顯整體好多

佢暫時係冇傷既？

對奧地利個場輸波 波都唔撚傳

有reus 就冇 gotze

呢場佢成條傻鳩咁成日帶住個波衝去人群之後甩波
我以為睇緊韋煙王

證明哥狗識教
Sane sterling 有無哥狗個分別好大
魔狗就越教越廢

牛奶仔都會交波
佢係德國史達寧咋

點解又係你開

返intern返到想ot 我係咪冇撚得救

呢個咩料？？

係

大陸

根本上sane傷完出番黎就成個人無曬態
係隔離都係鳩衝 帶死位
上半場就真係好好j

重要有個11場入7粒嘅reus同路維契仔係度
真係唔會揀sane

Porto 幻幻
左右閘都得 好似係
高快 傳中好 但唔係踢左好多場1隊
Release clause 20m

咁咪幾好 佢算係下體呢代既icon

牙fred條女

條女加盟ok?

難得真波

169cm

個樣有d似杜奧巴

呢張條女個樣好柒WO
對波應該得A-B

我要何硬屎

屎波條女仲大波啦

短撚仲要著呢種褲

你笑人169，佢攬住條高妺笑翻你牙清

仲樣衰過史摩寧 實比人屌撚死

Fred

Fred 企開啲啦

牙FRED 型撚到

點解牙fred冇粒lin

牙FRED會著幾號

17

係咪笑鳩佢身高唔夠1.7米？

官宣左未

Medical fail左

Fred is having medicals as new Manchester United player 🔴✔️🇧🇷 #MUFC #ManUnited #transfers

熊貓專一至死 不理如何傷悲

硬屎

條女

痴線鏝辛尼入唔到選

唔夠170

Diogo Dalot has arrived in England ahead of his move to Manchester United. There has been a breakthrough in talks this weekend and the deal is almost done. (source: M.E.N) #MUFC

唔用返文西?

開始招募迷fred黨！

可能想推返上中場

來不及再瘋癲過炸開沖天的炮火

迷fred專一至死

火星人即 冇野既

時間已飛過並未留下夢圓地方
那天你跟我不怕路遠漫游尋訪

67 成個碌柒咁

有無睇過Fred比賽既 講下佢有咩特點
睇左3-4段精華 連J片都好普通
又唔係好硬淨 技術唔係特別好 好似好慢咁

唯一係見佢有一兩腳長傳

好似摩佬最鍾意果d周身刀 無張利 但好勤力既球員

定係睇比賽佢完全唔同

用呀，睇返袋

最好啦

睇球王片睇到訓左

仆街愈睇愈似凱撒

今晚唔屌木狗住

照屌
而家先得一件

狗屎垃圾都5千萬

真心太撚貴，笑撚死人

打機用佢又係廢到仆街

可唔可以講下賣點係咩

屌啦，50M
邊爐45M

等睇係英超比人撞到入急症
歡迎binc

上年買高佬
今年買短撚

咁就唔屌木狗，嗰位巴打食開屎？

Anthony Martial left out of the France squad for the World Cup.

The media: “Mourinho has destroyed him, he should leave Manchester United.”

Leroy Sané left out of the Germany Squad for the World Cup.

[Fabrizio Romano] Fred fee €50m/€60m

€60m簽返黎木狗唔好再r sponsor啦
直接推摩狗出去賣屎忽啦

mata sanchez fred

加多倍買SMS仲撚好

希望大家落力啲屌

好快有人話有妹妹 不了

木狗今年又忽撚左

應該係比摩佬撚化

突然諗起上年馬迪

睇j 片herrera 屌打fred 十倍la

事實係
迷魔不願承認

家下買人進展成點?

牙fred d踢法又係拎波派牌 咁阿妹打乜鳩

同埋d人唔走位比到咩直線

#thfc are not currently in negotiations with Manchester United over selling Toby Alderweireld. [@AlasdairGold]

#mufc are holding out for €20m from Juventus for Darmian. [gds] #mulive

welcome fred and 大陸

sane 國家隊數據好廢但起碼踢左九場
馬仔本身都唔係正選

各位手足努力d屌 Fred

thx 大米 & 屎波

你都準備lan啦假英撚未來之星

Arsenal have a meeting scheduled with Manchester United midfielder Marouane Fellaini's representatives at the beginning of this week - Foot 365

而家人地100m都唔賣呀

剷草

一定打撚死條仆街

送埋屎波去就差唔多

LKK個樣好型

Agger

馬迪點同
呢個fred聽都未聽過

馬仔 捱落去呀 頂多年

馬囝點會連後備都無
利馬包皮打哂咁多場咩

Done Deal

Marouane Fellaini is set to hold talks with Arsenal this week with a view to joining the Gunners on a free transfer. (Source: Metro)

豬維豬達2號

Fellaini's representatives have a meeting with Arsenal this week. #AFC #MUFC

同MK做隊友

Dendoncker係咪上季傳過個個

廢物

yes

愛美麗玩咩戰術架?

見到辛尼入唔到世杯陣容真心嘩左出來

見到朗隊無份踢世界杯我都喊左出黎

屌木狗快撚啲手啦。Verratti
一億買verratti 抵到爛，好過SMS啦

吹大左喇Verratti

買撚左咪又係成個post都係腥味

咪打咁多飛機啦

Verratti 都吹大？
30歲以下中場除左Kroos之外，就係得佢, Thiago同(唔上腦的）妹係一線頭中場中 （KDB,ISCO當攻中）

Verratti 衰在成日拎牌 自己會提早番更衣室

勁同需唔需要係兩回事喎 睇佢歐聯次次都無表現嘅
拋名我都up得出根度簡 尼恩高蘭 比真歷

爆炸過妓既話, 仲唔頂撚死我地
除非送埋屎波寧比佢地

DDG失果球係咪想接實個波

有態既大力神都唔差其實

朗隊一早退出左國家隊
想比啲後生上位 好似係

yes
係朗隊主動退休

其實佢去邊一d都唔撚care
睇見佢扮上菜個樣就乞鳩憎

之前有馬度迪幫果陣冇咁誇
但馬度迪走左 之後就 佢身型又咁
只可以靠矛

果陣轉去愛華頓以為為出場想繼續踢國家隊刷紀錄
點知轉完會仲退埋國家隊

留係到好過啦

上季打後備都差唔多雙雙 (讓左兩個12碼比馬普開齋)

忽撚左?
上面果幾個邊係華拉提果皮

係走就快

特登將兩個爆炸頭排埋一齊？

lin 英撚7號

35->14->7

cls

廢老？

7號lin
傳奇號碼俾佢著

新咸爺

連爵士正式登基

10號唔再係朗隊

但係國家隊隊長阿claim做咁d入波應該問邊個攞

Sterling 都著過啦

用屎眼睇波

快撚d躝

躝
唔好係度跳草裙舞

今季見佢係愛記真係唔差

係幾好波 但身型所限成日落腳好狼 同埋呢幾年進步都好細

佢依兩年同人預期差好遠啦

魔性

Marouane Fellaini to Arsenal rumours getting stronger, more likely to sign for #AFC than he is to renew with contract with #MUFC. Has already spoken with Emery. [@hirstclass]

走啦

Norwood

Fred being the first signing coming into Old Trafford this summer. Diogo Dalot will be the second with a medical pencilled in for the next 48-hours.

"The best goal I've ever scored? The one in the Champions League final against Manchester United, with my head."

- Lionel Messi

呢球真係睇到好絕望

影相佬一次過deal兩件

入多隻左閘開得波喇

牙狗=最聯b隊

摩佬一早識破爆炸啦

Fosu_Mensah=新穌馬

想印Lin 7號

仲爭個中場同後備前鋒

爆炸條撚屌養唔熟

牙tom先係

Lkk

事實，有世三同KDB都夠

比利時人係麻撚煩啲㗎喇

大佬真係可以做正選閘咩

做後備輪下都好

到時續返約咪一樣
肥西當年咪又係咁扭加人工, 一樣俾人當神咁拜

唔好續喇，躝啦

仲要朗隊能力地位同爆兩回事

咪係，爆炸狗同朗隊挽鞋都未夠班

做後備咪即係冇解決個問題

史上第一

Fred has completed his Manchester United medical & is now travelling to London to sign his contract. [globoesporte]

Fred has completed his Manchester United medical. An official announcement is expected in the next 24 hours. [@CraigNorwood] #MUFC

下個post 可以吹奏牙fred

話時話, 咁多支那野贊助世界杯既
萬達, 海信, VIVO, 蒙牛

歐美個邊杯葛俄佬

我曼又多件力架

Yaya怒屌哥狗好憎非洲球員

果然萬物係相生相克

迷非daddy vs 反非歌狗

投降吧大佬

雖然係事實
但都幾唔比面

話曼勁D又好比面國家隊D隊友咩
根本問得呢D問題都係ON99

細細聲答佢yeah hea咗佢算係咁啦 個記者玩鳩佢

國家 同 球會無得比
支持國家一定無錯

不過國家隊實力>球隊都正常嘅

逐個球員秤差唔多la
係魔狗用得廢ja ma, 四億球隊

新電話?

wwdc 多數講software
手機的話就睇下se2 有無機

Sky sources: Diogo Dalot to have @ManUtd medical this week ahead of move from FC Porto. #SSN

唔好撚比我估中買大佬返黎踢左閘

是但啦，比利時踢出黎咪又係廢

陳日有冇手腳著左件lindelof白色曼聯波衫係旺角食米線

Manchester United will announce the signing of Fred tomorrow. [Di Marzio]

白色？

3gor?

No la

唔記得灰定白

Marzio

落大雨

落下雨咪好
唔洗熱到出煙

又要洗車

深夜留名

曼區狗咬狗專用emote

0501

0502

0503

0505

0520

0525

有冇人記得我地以前有個前鋒angleo henriquez

記得

頭先有份踼智利

早晨，木狗死左未？

今季簽d人想點
右閘要即食又走去簽幻

睇黎下季真係繼續左羊右華

摩3季 真係好撚大機會，簽人on99咁

0806

可能係即食幻幻呢

0810

呢個其實唔差，好似又係撞正椰子之亂比人清走左

左梳右大

會唔會著16

係波圖都係大後備
邊有咁多個馬仔一買番黎就爆發

Wolverhampton offered €40M to Valencia for Joao #Cancelo! Jorge Mendes is working on this deal, always Inter and other clubs interested in him 🇵🇹 #transfers #wolves
去狼隊

Manchester United have made a concrete approach for Sevilla defender Clément Lenglet, according to tomorrow's L'Équipe.

Man United have NOT made a bid for Alex Sandro at the moment! No talks... let’s see on next weeks 🔴 @SkySport #transfers #MUFC

進攻球員有冇傳過
係咪會KEEP住真空右翼

This summer could be a busy one for Jose Mourinho. According to Sky Sports, Alex Sandro, Fred, Diogo Dalot, Toby Alderweireld, Willian, Marko Arnautovic, and Gareth Bale are on his wish list.

下季繼續左羊

上季開始簽完山9之後
我就無再諗過有右翼了

根本摩9都無撚諗過右邊

Liverpool & Inter Milan have recently positioned themselves for Bordeaux winger Malcom, according to tomorrow's L'Équipe.
咪比猁搶到

木狗負責轉會，係都木狗忙啦

比猁簽到真係

不過佢地有沙拿 都未必很去踢後備

摩狗要mon住木仔做功課

一堆高價老野
水魚曼

全球曼迷mon緊，仲輪緊木狗老母

應該係勸退
一退左肥仔係球會表現都差埋

狼隊in 文迪斯 we trust

一次過簽巴西人同萄葡牙人

傳曼聯簽波圖果個右閘勁唔勁??

好撚勁，除非唔勁

呢隊中資咁dum本既

你又知d錢係佢?

對拳狗係打咩code先有??

得狼都40m買人

你講到咁 點同你玩

鏝狗咬狗

Yaya Toure sensationally accuses Pep Guardiola of favouring white players, claiming: 'I want to destroy the Pep myth - us Africans aren't treated in the same way as the others'

阿狗果50m真係

Real Madrid have an agreement in principle with Liverpool winger Sadio Mané, but Zinedine Zidane's departure has put an eventual deal in doubt, according to France Football. More follows.

因為皇馬想買文尼

哥狗做得好！

咁樣衰都買

蝗點會想買黑尻，仲要唔靚仔

唔掛得yaya想黎我曼

頂，上FB一睇以為FRED整左容

DADDY愛黑鳩，BUT 歌狗仇黑鳩，唔知係咪撚細比人笑過

daddy: once you go black

清埋宗s盲佬呢堆白人，黎埋Fred 家下真係好黑

據《米蘭體育報》報導，針對費倫天拿小將基耶薩的報價大戰已經開始，拿玻里、國際米蘭、祖雲達斯、利物浦、曼城和曼聯都對他很感興趣。

小基耶薩今年只有20歲，但他已經連續兩個賽季在費倫天拿擔任主力了。今季他為球隊出場36次，攻入6球送出9個助攻，而且已經四次得到意大利國家隊的徵召。

據《米蘭體育報》報導，紫百合決心要至少再留球員一個賽季，但從現在的情況來看，他們需要面對極大的困難。

《米體》稱拿玻里方面已經開出了現金+球員的報價，羅格作為添頭被加入到交易當中，據悉總價高達5000萬歐元。而國米、祖記、利物浦和曼市雙雄都已經準備好砸錢求購這名才華橫溢的翼鋒。

小基耶薩是一名右腳將，他能勝任左右翼鋒，也能稍微後撤踢中場邊路。

BUY LA DIU

搞左sandro先喇

搞埋左閘右翼清下人開季啦
咪搞鳩bale

Laurent Blanc met with Director Marina Granovskaia. Both parties discussed the contours of a contract. In London. He could be assisted by Franck Passi. The French manager is the least expensive solution for Chelsea. (via @RMCsport) #CFC

According to RMC information, the leaders of the Blues have not yet announced explicitly to the Italian that he would no longer be Chelsea coach early next season - as Conte will not leave unless he receives a compensation of over 10 million Euros (via @RMCsport) #CFC

基艾沙個仔

Sandro個feel越黎越係邊爐咁，吹左兩年嘅大煙幕

唔信摩9簽咁多幻幻，簽完又係擺

最後又係平價去勁敵，我地就貴價做水魚

就變未來曼

留到馬仔先好講未來

留唔到先有未來

done deal未

黑鳩聯

MANCHESTER IS BLACK

呢個logo好邪惡

據意大利《天空體育》轉會專家迪馬濟奧透露，祖記與曼聯就達米安轉會的談判在過去幾天出現了問題，曼聯方面不願降低2000萬歐元的要價，而祖記只報價1200萬歐元，雙方都不想在轉會費上做出妥協。

據悉達米安在上週就已經抵達意大利，準備接受祖記的體檢，但兩傢俱樂部在轉會費上存在著很大的分歧，這令談判遲遲無法取得突破性進展。

28歲的達米安在2011年至2015年期間曾效力於拖連奴，並在2015年以1800萬歐元的身價轉會曼聯，上季他只為曼聯出戰了17場比賽，貢獻2次助攻。

大米加20M歐換Alex Sandro啦DKLM

祖記劏人就識點會買貴貨

西瓜恩

企硬呀

西瓜恩射手呀揾佢嚟同坐到變雪條既大米比

皇馬功勳教練施丹已經離開了皇馬，來自英國媒體《太陽報》的揭秘稱，施丹和佩雷斯在收購的問題上發生了很大的分歧，主要涉及兩名英超天王夏薩特和迪基亞。

《太陽報》表示，內部消息源透露，施丹和佩雷斯在今夏的收購計劃上發生了衝突。施丹希望從車路士簽下夏薩特，但是老佛爺予以否決。同時皇馬主席還希望引進長期目標迪基亞，但是施丹更信任皇馬現在的主力門將拿華斯。兩人誰也不肯定讓步，最終爭論以施丹辭職告終。《太陽報》稱，施丹告知皇馬主席：「我不幹了，你來照看球隊吧。」

施丹辭職對於車路士而言肯定是好消息，這意味著他們留下夏薩特的希望大增。不過曼聯可能要準備好又一場迪基亞保衛戰了。

目前也有傳聞稱車路士想要邀請施丹執教，不過看起來希望不大。如今車路士帥位的頭號熱門變成了昔日巴黎教練白蘭斯。

佩狗絕子絕孫啦

c9都賣到24m我信木仔已經學識企硬
一諗起細孖小豆同vps個價真係屌出黎

廢特都要5千萬係咪on9

講蛆買貴貨姐, 乜你覺得西瓜恩值90m咩

1個頂級聯賽前鋒都70m起跳...唔係好似mola達咁再識入波90m唔過份禾

50m算平了

真 個陣佢係義假入球數都好高 祖買佢用90m唔貴

國腳呀

GAY羊
呢度係咪有規矩一見你就要打GAY佬兩隻字?

利申: 新會然

認錯人

加錢換戴巴拿

古圖唔同車仔續約，搞鳩古圖啦死佩狗

基羊每日都三次不認自己

牙Fred喺卡靈頓影緊相

摩佬好撚鐘意華西，話佢全球最佳右閘
點會轉個頭買個正選頂佢呀
目標一直係有潛力後備，提供競爭咁解

Fred will be announced tomorrow.!#mufc (Di Marzio)

再鋒利既華隊長都有跌watt既一日
就黎踢死架喇

咪買大陸仔黎輪換囉

所以下季繼續左羊右華

防守球員32碎係摩佬眼中好濕碎

華西今年8月都33仲上上落落跑得幾多場
揾定文西同波圖條新仔返嚟接棒差唔多..接唔接到話外

仆街又話done deal又話48小時又話tomorrow

條褲除完又著著完又除

唔著唔駛除

用兩隻幻幻黎接班
最後兩個都出唔到1000分鐘

無野J得落點除
賣埋馬仔簽唔到左閘中堅

下季負增長

其實拿華斯真係好勁...但係佩狗實會講: 佢唔係西班牙佬

廢特你都除褲
你都好隨便姐

其實係衰樣衰

前提係世盃個個完完整整無傷返到嚟

蝗狗行會員制, 班會員除左想嬴波仲要睇球星
佩狗要keep住買星, 如果唔係下屆唔撚使做

如果莫迪歷卡c米路馬細佬都叫靚仔的話

發覺我曼簽人越黎越似妓猁轟
簽一堆2、3線搏爆發彈出

唔靚仔都算，拿華斯成個街市斬豬肉阿叔咁既樣比較難搞

係彈得出就唔拘丫
不過今季應該唔止fred同dalot掛, 點都簽件貴野返黎

一杯馬天尼就好似凌凌漆咁幾有殺氣

Fred咁撚貴，點解唔用番Blind啫
起碼有長傳先啦

咁要睇下碌木賣得成邊件

轉身慢..上咗去人地波都射埋都未落返嚟

寧願用mctom

麥湯係唔錯但係仲未夠火喉打防中位

好想見返盲打中場

木仔聽到連登仔話一個老一個貴
唔買喇

比比鳥呢

到依家都仲有人想盲打正選

柏豪其實咩位

50m買個平平無奇既工兵

盲唔止平平無奇 出佢直情打小個

華西次次跑撚到人地條30碼線就企定定思考人生，咁識養生起碼仲頂到多一季，不過右路進攻就廢左咁解

之前個堆高薪又要騰出空位換班先趕住甩手姐
大米人工唔高又仲踢得下點解要平賣

荷甲MVP lan la

乜原來DDG派左球膠

高峰期已過，就5億放比鍠

咁撚垃圾，都係唔好害人，我曼自己用算啦

太貴喇50億差唔多

成班人話DDG救咗獌條防線
原來係條防線幫佢

班怨婦又係公海嘈

即係腦震盪先撲到賓周馬嗰球

咁襟嘈既, 嘈到而家仲嘈緊

夠講十年架啦

人生有好多個十年

法賓奴 vs fred
聯賽：法甲>烏
歐聯經驗：摩納哥殺入半決賽
年齡：法賓細半年
數據：法賓whoscored完勝
J片：都係法賓贏
樣,身高：法賓屌打

fred惟一贏：價錢 更貴

仲有 Fred有世盃打

D人話啊Fred 有世盃踢，又贏過鏝架

呢到既傻鳩話咩買二三線係咪冇睇過費sir買既人

費sir 一樣會買星黎carry隊波
綠葉先會二三線 而家隊波都未有carry

肥閪係咪叫贏?

普巴山狗囉 仲有lkk咪星
摩狗用唔好普山唔等於佢地唔係星
你再買個星落黎 又係少走動既
就算係買工兵有咩唔好
而家牙fred個價計返通脹咪差唔多係摩狗係法甲搵艾辛個價咁
踢唔踢到艾辛咁就唔知 但咁撚快批死佢

馬迪山神2線？

最好踩到牙Fred地底泥咁，呢度一J新人就出事

百屌先有機會成才

仲差d火候, 踩多兩腳就得架喇

曼聯簽巴西人邊有成功過

曼聯係為左破紀錄而存在

破記錄地真係冇個巴西人得都係一個紀錄

細孖有一年勁到仆街

去左痢狗呢度就弱化佢
話佢上季dup左

細孖

椰子教嗰年
同華西夾到仆街
撞牆overlap好撚好j

我記得費sir有場放咗個奇陣推咗2兄弟上去...嗰場攻到飛起

又回帶

有朗隊已經尾機...

呢場屌打阿妓

用gibson同奧沙442都咁撚勁

SAF帶既二線會變一線

藍天聰明伊膠雞脾神啡生畢拿奧巴坦
呢班撚樣喺第間大會真係後備都唔會有

黎之前普山Mk 全部球星mvp level，魔狗唔識教就話無人carry 無一線

人地sane sterling Jesus 去鏝之前J都無J過，見人踢到哇哇聲就話人成隊一線

朗隊一個人做哂主角綠葉box to box 進攻防守入波封單刀

你提呢幾個除左畢拿
其他都垃圾黎 特別奧巴坦

除左畢拿

五毛搞散連登策略

發現有獌區手足

呢到有幾個好鍾意話曼城勁係哥狗喪買勁人
屌奶星我明明記得 sane sterling Jesus b silver哥狗未買前呢到無一個j, 史達寧直頭笑佢係弱智
好啦到買左人地用得勁，又話人地屈機買撚哂最勁果班後生
摩狗買潛力幼幼呢到班人又話人廢唔無咩又唔到一線
屌奶星雙重標準到

結論: 摩狗正仆街

BTW, 21球衣真係垃圾黎 印親字都奶野
以後去剩係買波衫算

好想留馬仔福仔呀
季初對家未識守，個波轉去右邊，吸引到對面防守，一轉向馬仔福仔1 on 1
到7連勝打後比人研究到，識留多隻中場守轉向就開始踢到 1 pat 屎
馬仔福仔打邊無問題，但需要空間帶波，摩狗完全無諗過戰術，一味佔中，垃圾教練

表示屎端寧依然都係1舊屎嚟

但佢連勝果段救左好多分 直接幫鏝季初就帶出十幾分都係真

喂 之前d巴西人係under阿sir
而家係under摩佬
點都係睇摩佬教巴西人往績啦

佢仲要做英撚新10號而Kane只係9號

Sokratis Papastathopoulos has rejected Manchester United to sign for Arsenal, according to his dad.

華西下年33 踢閘好難再上上落落
摩狗買幻幻接棒係好事嚟
前提要真係買 同比佢出

Willian Oscar

南閘表示曾經有諗過唔選屎端寧入伍

哥狗教之下, 佢走位好左好多, 本身有少少技術, 學識同人配合
係射波單刀垃圾姐
不過淨係走位+配合 已經屌打魔狗教la

福仔天份一定高過sterling, 睇下比唔同領隊教變成點

但係你冇講埋下半季呢

福仔係曼城可能做撚左英格蘭mbappe

腳下功夫差得遠...

可能係, 除非唔係

利記果時sterling 係智障級別
福仔全部曼聯debut + 英格蘭debut 都入波

3明暗顯隱-
有啲懶中立扮正常但關鍵時刻現形嘅五毛:
e.g. D wade, 群龍共舞, 賈雨村
有啲back up嘅隱性五毛。只會群埋其他五毛一齊抽水, 唔會表態親中反本
e.g. 夜子+, 水樹奈奈, 蓋世寶吊老母
有啲比較低調, 偶然出現唔會反駁你
e.g. 羅拔利雲度夫斯基, 戚繼光

真係唔怪得關sir d 活動得10個50個人出去

賈雨村係廢陶班社狗黎我記得

智障級別係個腦姐，佢基本功同腳下功夫係英撚入面最top

俾你貼左先

第個唔講
馬仔跟摩佬一定係負成長

係關sir眼中個個都係五毛

福淨係頭dup dup去爆人
但有青訓光環

Luiz?

真係好好笑

拉美利斯?

Maicon?

祖利奧屍殺

Deco都算係
波圖拎歐聯都係巴西雙箭頭

仲未official

傳緊58m簽馬昆奴斯

呢件我j呀 係矮左少少

一件未搞掂又傳第二件

ok喎依個
壓到€50M仲好

巴西聯

咁多中堅

Willian Fred Marquinhos A.Pereira

巴西佬好煩

本身果堆賣曬佢啦

直接開名啦

仲有傳緊盲加錢換國米波素域

Sandro呢

willian fuck off la

smalling lan

夜神

大細孖

巴黎應該怕過唔到ffp先賣佢

Sane jesus b silva 曼城未買之前都已經好出名

有啲比較低調, 偶然出現唔會反駁你

[Skysports] Thiago handed in transfer request to Bayern Munich.

傳去鄰居

算啦 駁唔到 人地哥禿今季發揮屌打我獌

咁唔駛打啦屌

應該簽唔到佐真奴就打thiago主意

LIN廣告都畀人輕鬆過

正

仲有一單
[Skysports] Marouane Fellaini has eventually refused to sign a new 4 years contract with Manchester United, in which he can get £80,000 a week. He decides to join either Arsenal or AC Milan

摩佬技窮

呢個週薪真係低咗啲

30歲出成4年約俾佢都唔簽

耶穌未到出晒名，FM妖人啫 (好似)

曼聯球星普巴一直處於爭議的漩渦中，有人質疑他的踢球風格過於懶散，跑動不積極等。對此，普巴本人在接受《法國足球》的採訪時做了回擊，在他看來，批評自己的人和那些批評美斯在場上散步的人一樣，根本不瞭解球員的風格和比賽方式。

普巴說：「我的風格一直如此。我贏波時，取得成功時是這樣，現在也是一樣，這是我的比賽風格。你們不會批評美斯在球場上散步，當他攻入三球，你們會批評‘但他在球場上散步了嗎？’不，你們不會的。沒人能告訴我怎樣踢球。今天我站在這，就是我自己。沒人告訴過我要怎樣踢球，那就是我的足球，就這麼簡單。」

「人們可以喜歡我，也可以不喜歡。我需要被愛嗎？需要人們用不同的方式評價我嗎？需要人們為我說多說點好話嗎？不，我不是為那些評論我的人而活的，他們說我出色，很棒，最佳，完美都無所謂，每個人都有自己的觀點，我尊重這點。我踢我的球，做我喜歡的事。我的家人支持我，他們才是更重要的。我們不可能愛所有人，也不可能被所有人愛，這個世界上沒有人是完美的。如果有人對我說‘我不喜歡你’，那是你的權利，你不必喜歡我。」

綠色既草地

同我地堆MVP比

有幾出名呀
sane 未過黎鏝每季入唔多過10球，打得一季好波,出名得過mvp mk恩咩
Jesus 16年mvp, 講緊都係得16年先入超過10球，都係一年證明自己，呢到d人都話sms得一年好波買唔落
踢就踢得好，咁後生出名時間咁短，夠膽買果下你估個個得？
我肯定鏝城未傳想買呢兩條友果時，呢到9成人聽都未聽過

簽之前已經踢緊巴西國家隊正選啦 同個咩garbriel barbosa 同neymar 打 三箭頭

呢幾個有玩fm/打機一定識
3個都妖到仆街

我只係想講佢地唔係你想像中咁冇人識姐
我冇拎任何野比較

lin演技好撚尾機

屌你老母 死爆炸狗 8萬鎊一個禮拜4年約 咁大條水魚俾既約都唔撚續 仲要去濕鳩阿狗？！

岩呀 三個都係啲-9.5 幻幻 點會冇人識
再講 b silva 去曼之前成季係monacco 踢得幾好

做返佢自己姐

btw, 有eason既

佢走咪走囉 wfc
不過想知Wickham 點睇

sms講緊賣多過100M呀 , jesus 27M買架鏝 , 咁都有得比 , 真係好野
27M買到sms我又冇所謂呀

簽阿狗
屌佢老母

30歲4年80k約都唔要
唯有祝佢一路順風

歐聯carry進攻個個根本係b silva. 吹到唔出名

40m 買到 我相信呢到都只會跪係到含木神

死木狗仲唔official

我個季有留意過摩納哥
進攻核心 b silva
突破點 mbappe
執屎 fabinho

反而bakayoko 我真係唔覺得勁

命要拎黎做正選/ 半正選，跟摩佬我諗應該敗走左啦
首先雪一排先出，話比班細聽買佢係唔一定有正選，挨到出場啦，比佢地天才波鳩踢，自然踢得差啦，就係媒體面前屌鳩班細路未ready
打擊完佢地自信，就雪啦，loop到完季

馬仔 梳

買馬仔個陣 佢fm 數值都唔夠 jesus sane 高

Bsilver就係曼區有j既，果年摩哥整體踢得好，帶出左一堆星
結果人地平價買入

其實都無話佢地完全無人識, 但人地教到勁左就話成隊一線 話我地無人carry 就明顯倒果為因
曼聯j 都無j 過都踢得好過ibra pogba mk alexis 呢d 大球星

年年都出10個8個話妖人
但有幾多個真係成到才

魔狗用球星都打唔掂就快d lan

講多句 個陣 Jesus 係同曼城搶輸左
個陣 garbiel barbosa 同 garbriel jesus 都有傳過曼聯

14定15Fifa妖人黎 martial
6x 升 9x

jesus sane silver 好出名呀, 妖人呀

馬仔carry 成條左路又唔出名又唔係妖人?
點解比魔狗棄用 (仲有以前個KDB)
山齊士幾季打哂成隊阿仙奴就唔勁? 打巴西同摩納哥既先勁?
ibra pogba mk 係法甲 意甲 德甲mvp
點解拎住ibra pogba mk alexis 可以踢到垃圾咁

幫你答 少左隊朗隊carry

摩狗用星又打唔好
潛質幻幻教到變垃圾
究竟佢除左吸星仲有咩用
但最近好多新星都講唔鍾意摩佬果套

打埋今季仲係咁垃圾自己躝啦

呢個真。。。 冇左朗隊之後 曼聯就好似少左啲氣場

Manchester United could be bringing in a pair of Ligue 1 players over the summer. They've entered the race to sign PSG's Marco Verratti and Bordeaux's Malcom. (Source: MEN)

又Malcom

痴漢成日跟住光頭佬

Adidas will be Arsenal’s kit manufacturers from next season after the club’s deal with Puma expires. [@arseblog Arsecast] #afc

嘩屌

反需覺得木狗買人方面有d問題
搞到呢幾年係咁做水魚 尢其喺人工方面

摩9可唔可以專心買後防先

簽幻幻又想華西踢多季係咩玩法

快手走啦 plan b都學人跳草裙舞

佢搵得返舊錢出黎個下先勁
你理佢點簽人

除左摩一季，上季開始越搞越衰

最失敗收購係山9

黎緊如果無表現
山狗會係摩狗收皮既主因

希望續到馬仔當佢贏

之前是咪有人講過因為曼聯上左市 所以簽人前要開會
所以先會咁慢?

吸埋d 星都無長遠發展

伊巴35, 馬迪29, 山狗29
山狗過兩年都唔知點算, 又貴又廢

普巴兩年都無咩進步, 真係早熟見哂底?
依家搵多個fred 黎扮vidal 博一博

最緊要係, 佢大巴呢套已經唔work
10場打1場強隊可以有用, 但另外9場都係鳩下鳩下
西維爾都過唔到, 點望佢打巴塞皇馬
依家弱隊都識低成本泊大巴

簽山9黎整死普巴朋友隊 就係敗走主因

雲加又贏

教波圖既佢都唔撚係全場泊大巴 仲要雙箭頭又有進攻
咩事走火入魔，明明10年都走在戰術既最前線

留名等睇山狗加入普巴朋友隊跳DAB

Official

搵fred扮vidal呢個幾好笑😂😂😂

咁全部幻齒同雲爺爺有乜分別
以前費sir都係玩以老帶新點都要有堆老將帶踢逆境波 你睇普巴踢逆境波幾得人驚
曼聯真係差咁個有火而又帶到隊既老將

大仆街

扮唔到vidal咪扮基巴臣囉

Sane對皇馬入波都響哂朵 耶穌就係國內好大名 雙加比爾果陣巴西未來希望咁 巴保沙去國米比人浪費左

官宣個陣會唔會係影住隻吉祥物Fred 之後影住佢除頭套 之後講 fred is red

人地D幻幻個個都成材
我地果d就越踢越衰

睇到福仔今年既表現 真係無眼睇 場場dup低個頭踢波
第一年d靈氣好似無哂咁

成撚日想表現自己 冇撚想團隊意識

挑簽到fred返黎你地又話水貨 買黎做乜

唔彈鋼琴 今次巴西鼓

學planet of ape 班猿叫算啦

😂🔀 Manchester United signings from Arsenal:

- Van Persie
- Sanchez

Arsenal signings from Manchester United:

- Welbeck
- Mkhitaryan
- (Potentially) Fellaini

#MUFC

FRED好似冇去OT
由晏菲路去卡靈頓做完體測就直接落倫敦簽約

點解唔係卡靈頓簽埋

係囉 撚唔明

佢個agent同d文件預備左係倫敦
佢本身都要返倫敦同國家隊會合

咁咪無J片

yes

屌緊魔狗東施效顰

又係要搵兩個人逗住普巴, 博下佢發唔發揮到祖狗咁

上年簽馬迪白lin個d都冇啦

好耐冇係香港買波衫
係咪買衫連字會抵過先買衫再之後印字

以前轉會都係影張相就算
好似係山狗嚟曼聯條片之後d球會先會拍片迎新

期待Fred 空炮

真心唔明要Fred做乜，除咗龍門，防中呢個位有馬迪有HeHe已經係最穩定了，再針對呢個位置真係有意思？

「我一直都是如此，贏或輸都這樣踢，這是我的風格。當美斯在公園散步，你不會去批評他，當美斯攻入3球，你也不會批評他在場上散步。你不能夠教我怎樣踢球。」保羅普巴說。

摩狗點解要進攻球員防守

hehe留唔留隊有變數

普巴真係近年黎曼聯最好丁既球員

踢433 hehe馬迪都唔同位
卡退 爆走 湯唔夠班踢下杯仔輪換ok p仔又唔知摩狗用唔用
簽呢個位有咩問題

文西同湯慘了

真曼都唔留？

你問我我問碌木?

有冇諗過其實佢真係回塘
除左費sir好似冇咩領隊教十幾年仲可以創新改革

50m fred定免簽1鎊周薪yaya+bonus

請yaya嚟開發下youtuba個腦

哥狗算OK 啦
巴塞果陣勁過依家巴塞好多
拜仁當佢刷數刷la
曼城拎住大半隊全新既球員都可以train到咁有form
最柒真係同利狗對攻, 如果曼城入決賽就好睇

曼U25未來隊(假設唔賣梳,馬)

.............LKK
馬仔......普巴.......LIN
.....Fred......麥湯
梳..白LIN....拜利....文西
............彭利拿

後備:福仔,Dalot,彭仔,T仔,莊,高美斯

其實幾好J

費sir去到後期已經唔做微調或者執戰術，基本上係交畀助教做，佢負責pick正選後備同管理球隊人事，所以費sir嘅戰術改革除左係佢肯去變，佢信得過班細嘅幫手搞都係原因之一。況且你見得到由基羅斯開始佢啲助教出去擔大旗都冇咩表現，但費Sir換幾手助教都統治到英超，就證明Manager同Coach係有分別。

我都一路同fd講緊摩狗回撚曬塘
連佢最耍家果範防守都無料到

木狗快d啦

聽巴西佬講牙fred有拍片 等睇堅唔堅
希望會係渣住支咪唱投降吧

佢需要新助教

熊貓我都收貨

迷連吧 我沒有辦法

提拔左個啦

熊貓專一至死

阿狗簽左個老野

頂你！當達哥死𠺢？

fellani係free.transfer
唔應該當曼賣過去

希望feria （好似咁串）走左
換左Mckxxxx 之後會有一番革新
咁撚多年黎都係Feria 跟住摩狗

摩二軌
第一季 GF71 GA27
第二季 GF73 GA32

今年 GF68 GA28

其實來來去去都係咁

球場表現差好遠la

車一期果時係入一粒, 然後大巴, 人地完全攻唔入
車二期成日打到80分鐘先hazard 救世, 佢好意思話中下遊19世紀足球
曼一季攻入一球, 之後消極防守, 成日比人追和1-1
曼二季攻都攻唔掂, 淨係贏身型

換助教仲要信助教先得，費sir成功同佢信助教不無關係。費Sir執大方向、用人練人、更衣室管理等方面都好出色，所以曼聯先咁多年都咁穩定，又可以透過呢啲新人令戰術上唔會太落後。

Mourinho wants Dalot to develop under Valencia's shadow. In the near future he will be a starter for #mufc #mulive [record]

曼一其實守得好過曼二
曼二失得少都係靠DDG場場救幾球

曼二整體的防守好左 防守企位都好左 但中堅弱左
曼一好係因為有一段時間 中堅位係 唔多傷的鐘斯+rojo
下季中堅補強啦

條撚樣啲出波又廢
又無防守
簡單嚟講好唔掂喎

摩狗買到佢就唔反摩了

真 好想要比比鳥...

sane無人J
哥狗教進攻係有一手，但係唔好講到佢點石成金咁啦

又有周柏豪又有fred又有toby

屌

垃圾嚟

仲好啦

果句係駁緊「曼城成隊都一線」
大家都洗四億, 點解曼聯就叫無人carry
曼城就成隊一線

見到山狗普巴mk馬仔 就見到魔狗點金成石

兩件一齊official?
搞咁耐

Stephan Lichtsteiner->阿狗

34歲

34歲吊打熱狗

Manchester United have signed Fred for £52m on a five-year contract. The announcement could be delayed however, due to international paperwork involving the Brazilian FA. (Source: Daily Mail)

Fax機

又後生，又入選過英超最佳右閘
如果俾摩佬教應該唔差，好過入埋啲波圖大後備潛力幻幻啦

壞足2個月

比比其實係爭個腦者
希望愛sir同L12可以屌化佢

阿迷sick ball
好似續左約？

快啲done deal埋大佬

Craig Norwood

Diogo Dalot to Manchester United is done. The 19-year-old has complete his medical and agreed personal terms. Official club announcement in due course.

大佬 19歲 下季都唔知出唔出到10場
繼續用死右華件老野

屌 50m euro變52m pounds

Craig Norwood
‏@CraigNorwood

Diogo Dalot to Manchester United is done. The 19-year-old has complete his medical and agreed personal terms. Official club announcement in due course.

唔覺右華會keep到
33打閘位唔輪換實瘋狂派膠
其實都係睇摩狗心情 潛力幻+同國藉 唔得罪佢實有機會出

搞掂中場右閘
如果真係無追Sandro
睇嚟老豆會比多年機會梳

企開d啦屌你老母

Manchester United is delighted to announce it has reached agreement with Shakhtar Donetsk for the transfer of Frederico Rodrigues de Paula Santos (Fred).

A further announcement will be made in due course.

UNITED MAKE FRED ANNOUNCEMENT
Manchester United is delighted to announce it has reached agreement with Shakhtar Donetsk for the transfer of Frederico Rodrigues de Paula Santos (Fred).

A further announcement will be made in due course.

OFFICIAL

牙fred

反定先冇壞

死開啦Fred

Welcome牙Fred

50M水魚Fred

有無人睇過下牙fred踢
睇球皇片剩係推波比直線
曼邊有咁多球權比佢

摩佬教幻幻 望下福馬

又簽個咩人呀

官宣了

Mu 官網改左版

HEA撚到 得幅圖

邊個話木仔做唔到野

Hehe真係好危險

牙Fred專一至死

又多個中場中

黑鬼聯

咁下季都幾可肯定係433了

係中場黎
冇跟幾個禮拜 連邊爐過左利都係冇耐前先知

投降吧 我沒有辦法

用山狗果副黎改？

投降吧我沒有辦法 為你開滿天花瓣

睇fred對鏝 根本就係打緊hehe個位

爆炸狗lan 卡神退
中場而家有普巴 馬迪 hehe Fred 麥湯

FRED is a RED

相都無張, 好唔尊重wo

1001之前見到done deal
下個po屌少木仔兩下啦

好型

多件有活力既中場 幾好 J下先

成條傻鳩咁

唔係掛 幾靚仔喎...

收爹啦

你靚仔d

個原名長撚到

我肥7毒喎...

曼區林作

south american reds

我啊點撚樣呀？

睇comment
the best description I can think of for him is a skilful Kante

笑撚左

見係你 原諒你

屌你啦 咪屈...

又有新朵

登鵰

hehe 勁好多

咪聽佢地講野

Ok錫返

fred 打唔打到4231 個雙中場位

定摩佬下季主力踢3中場

hehe咁爛打唔使擔心啦, 應該好啱摩佬用
串連馬迪同普巴

木狗放大假都簽兩個

pogba fred
matic

🤔

有冇牙Fred精華？

牙fred ig依家得21.3萬 過幾日應該輕鬆破百

第二個係邊個

pogba Fred Hehe

有無人同我一樣，無感覺

達佬

馬迪hehe fred爭兩個位啦
麥湯要多上場機會既就要借出去

Hehe 又邊緣化

要matic做deep lying 契仔出硬

有感覺
個感覺係好撚貴
59m歐
起碼20m係水魚價

垃圾fred死撚開
咪撚搞我hehe

9成摩9攬Fred棄HE啦

+1 季尾嗰幾場開始對所有足球新聞都冇咩感覺

José Mourinho

me 但上年白lin首簽 感覺差唔多

迷he黨又要被迫害

大家都知踢法唔改,簽咩人都分別唔大

OK, 去踢中堅

Defence! Defence! Defence!

明日我一個去面對風吹雨打

靜啦屌

歐聯決賽之後我連足球新聞都冇睇

上面條球王片對曼城
腳下功夫差撚到
控腳波都甩下甩下
俾佢打中中又係輸撚死個隻啦

真係50M?

企開d啦 牙弘

所以期望下年有變化

無人走位既話，基本帶唔生個波

計樣

香港fred >>> fred the red >>> fred

想問有迷fred黨名單未

Me
想聽佢唱歌

Me

成班曼區才子,幾時改返首 投降吧 曼聯版

之前簽全能王黎彈琴
而家簽個識唱歌

仲有湖人個fred 呢

簽翼先再講

最聯樂隊牙你識啲乜

牙Fred與撚羊早已認識

投降吧 我沒有辦法
感情台 厹靴里拉

英格蘭7號負責吹牧童笛

仲有跳舞

原來FD子黎

見到簽左只有安心沒有開心

J片都射唔出

情形壞到遲鈍似我都明白

跳舞仲有B仔同妹

投降吧我沒有辦法
Hehe 被奪走首發
有什麼天賦費特你
傳停帶也不可怕

撚羊負責播音樂

投降吧我沒有辦法

呢句好啱音

牙Fred仲靚仔過真牙Fred

摩連奴都會繼續打4231
靴里拉馬迪鄭俊弘 能盛載到三個吧

羊仔幫牙Fred睇過幾多次牙？

B清唔止高大靚仔踢波勁
連音樂造詣都係鬼才級數

收到風睇睇下牙會睇咗去第二度...

SMS

佢似係ball winning中場多過控制節奏 係中場爛打幾啱摩佬踢法

無技術去擺脫逼創
一定會luc好多波

又貴又廢

推

彭仔慘，無位踢應該會賣

去左騎士好耐

傳球吧 我沒有辦法
盡能力幫你普巴
如為你我就退下去
別再拖好嗎

又多返兩件講葡文既

投降吧你沒有辦法 無能力帶波過人
如普巴叫你比波佢 別再拖好嗎

屌,明明心諗希望唔好似騎士fred咁廢

打果時打左湖人

暫時買左1個人都唔覺有補強到 fred只係頂爆炸走+卡膠退役

閘呢

睇球王片阿Fred 都幾上腳

投降吧費特佢係廢 後備就算啦好嘛

呢季卡膠都無點出，無咩影響
俾多d機會麥湯囉

曼聯巴西仔 曾經對呢個好有寄望
點知俾條仆街普加迪斯一剷剷到有陰影踢唔返起

Jc 同nance係湖人都好地地
去左騎狗就唔識打波咁

冇機會了，廢蛇唔喺度，冇人照我

朗隊都可以替代你

Possebom😢

普斯邦

完全唔吸引

等我P仔同FRED仔齊手將MATIC HEHE踢出曼聯

啱啱wiki完 原來依家先29歲 踢緊河內聯

屌你呀，咩唔係到呀

想出錢比yaya 個1鎊週薪比佢過黎教pogba 踢波 有冇曼聯個paypal?

支付宝啦

支你老母

征召反fred黨

橫掂妹妹唔防守 又要出佢 直接扔去中峰頂下波算啦
卡古踢右翼

好波 b ching係大陸狗黎

好大獲
成世人都踢唔到50場波

你有北京戶籍

快d簽埋爺爺啦

佢有黨籍

佢係政協

投降吧再沒法大勝像往昔那麼瀟灑
有什麼天賦費特你 傳停帶也不可怕
胡亂買一個二個仿似是笑話
陣容龐大卻快倒下 難盛載到三季吧

再吹大啲

放工了
牙fred宣左？

左腳鍾意玩interception喎
會唔癲到改造做左閘

好過你大陸鴨

屌你牙打個係字要幾耐

巴西中場黎曼聯
注定同藍天一樣

吾系！

發覺民度d人對牙fred評價同上季講馬迪好似

甘先有希望

Hehe 冇希望了

睇資料牙fred好似係一出道打翼之後打過左閘再轉打中中

黎到踢返幾場再J 低級聯賽踢到美斯咁都唔代表咩

SKY SOURCES: Porto defender Diogo Dalot completes medical at Manchester United. #SSN

中場MPF組合

紅魔專一至死 不理如何傷悲

MPF

上youtube 睇牙fred
佢同hehe有咩分別

從不轉換馬迪 但未能換到你

Hehe唔識唱歌
佢識

hehe控球好d

人地死猁狗有KFC
我地有MPF

勁到

又多個黑鬼一齊跳舞
渣古 fred 美lin同阿妹

黎到之後都唔係佢處理罰球架啦

Hehe

899

又黎呢句
山狗黎嗰陣曬過無數次，結果

FRED £47m 啫

fred咩料？

唔g

FRED

lan

唱歌的

佢要真。解防普巴
第二季改造普巴失敗，焗住用返三中場就牙妹

解放

得你屌，個個都J山狗打右

應該同mc tom一齊睇袋

山狗打右咪又係廢

我曼都要供埋一份

冇料

0356

得個供字毫無作用

0535

Hi

good morning

Sleep is for the weak

Agger?

系

行雷

做得虧心事多

堅持一個中國原則

簽人未

賣你先

we have two Fred now

又簽埋晒d 死黑鬼

紅黑紅紅黑

牙Fred lan啦

一句到尾，HEHE定啊Fred

呢個又乜水

幻幻右閘
同文西一齊睇華西個袋

講左成個星期你先問邊位嘅

【好大隻蛤乸】經理人：耶耶托尼願意以1鎊週薪加盟「Big5」！ | 有趣足球事件簿 | 球迷世界 -

1鎊周薪嘅爺爺要唔要

比夠十鎊連生日蛋糕

繼左路之後到中場大塞車

點解Fred有得打世界盃，但係邊爐無？？？

牙Fred負責企場邊唱歌激勵士氣

要左先。唔岩先解約

投降吧

我沒有辦法

簽黎睇袋都抵

一鎊週薪，但要幾千萬鎊簽字費

Fred都算係近年最冷清嘅轉會，可能唔係突發又唔算出名

我反而覺得係好多轉起碼都吹左半季，聽到冇晒feel

南美兵，好驚

Mauricio Pochettino is prepared to spend a significant % of Tottenham's £100m budget on Martial. #MUFC #THFC

巴西仔 黎獌無個踢得掂

Bayern Munich are stubborn over Robert Lewandowski and will not receive any call from agent Pini Zahavi unless they get an offer of more than €200m. (BILD) #FCBayern

攬炒？

80m + toby

fred 既轉會呢度真係無反應到呢

再加普巴連格DAB慶祝，保證享受黑鳩的愛

Manchester United are prepared to offer Paul Pogba to Real Madrid in exchange for Gareth Bale. (Source: MEN)

講咗幾個星期

戇鳩撚

痴線
係都換返個後生d呀

Pre佢老味呀

係都換isco 果類後生, 換bale

阿辛斯奧+卻奧斯

鳩嗡無極限，賤種點會用黑鳩

打包摩笛c朗b朗諗諗

對上一個係達米安

乜唔係白lin咩

達米安果陣傳都無傳突然就話簽

白lin係一直都有傳

做報紙真係好簡單

白Lin傳左半季啦
仲要冬天傳完話買就去簽新約

拜利同mk就真係冇點傳就簽左

買牙fred做乜鳩

記得上年1月白lin傳得好行
之後無哂聲氣以為放棄左, 點知一完季6月done deal

仲要佢續約個下
心諗 屌係想黎曼嘅話仲續約？！

新TOPIC
Proud To Be Red

早晨
馬仔係咪走左了？
見佢ig 乜都冇

Fred is Red 都ok
唔好welcome Fred 咁老土

年年季尾佢都清IG架啦

1001

係 次次都WELCOME 好老土
今次牙Fred都比埋caption 無理由唔用

Welcome 好似暗串緊隔離 post

Fred the Red

決定要搶贏死獌狗

ok

咁早返工嗎

好耐無搶過 屌

投降吧 我沒有辦法🤷🏻‍♂️

史上最貴巴西工兵
曼狗又贏

有無手足好期待新閘 .dalot

我想要文西多d

文西要睇袋 不了